(公投)獨角仙 和 鍬形蟲 邊個型仔啲

獨角仙

鍬型蟲

鍬形蟲
獨角仙

我自己就覺得長齒型鍬型蟲型仔啲，好似渣雙劍昆蟲界桐人咁，
獨角仙就成個中年發福的麻甩佬咁，但係獨角仙人氣好似高啲。

試吓入佢中路

獨角仙係蒙面超人

鍬型蟲生左腳嘅蟹鉗

當年有套卡通片唔記得叫咩名，令我鍾意左獨角仙
好似係甲蟲王者定乜？

重甲B-Fighter

lm

點會呢，明明兩個都係拉打

如果係TVB 應該係甲蟲王者

甲蟲王者動畫中期係推廣長頸鹿鋸

大兜

赫拉克羅斯 對 凱羅斯

戰神

印象中 主角甲蟲王者 成日都掐入苦戰

幾有霸氣 有種古歐洲騎士渣長劍的feel

馬達比

特攝 我細個鍾意恐龍戰隊多啲

細個用開比多獸
雖然古加獸都好型

係wor 仲有徽章戰士 差啲唔記得

但係裡面 我都係鍾意佢多啲
隻手可以合埋做把劍

建議樓主加埋大兜蟲呢個option

依前數碼暴龍出啲數碼精靈雖然外表古怪但係風格上都係屬於型仔

贏咗個位再同大兜蟲砌
好似造蠱咁